[男人好撚煩] 好好珍惜會對你主動既女仔

好多男人成日都話女人好撚煩，其實我都覺得大部份男人都好撚煩

廢時你地又話我以偏概全，但身邊聽過太多例子都係話：

「點解班男人曖昧期間，一開頭好熱情，到最尾佢地自己cool down咗，得返我地班女人仲對你熱情？我究竟做錯咩？」

呢幾日有個post講，身邊好多90後都開始結婚，望返自己就快26歲，講真已經唔想玩玩下隨便亂咁識人，見過鬼係一定怕黑既

我真係唔明你地男人諗乜，其實我相信仲有好多好女仔，唔係玩玩下，遇到鍾意既人仲要approach 自己當然開心，踏入曖昧期就更加上心，喂大佬，經歷單身過後，對男人有戒心，要戴眼識人，唔係隨便咩狗屎垃圾都要鍾意⋯⋯

遇到對的人，難；要對佢心動很難；互相鍾意大家更難！！！

好啦，真係俾我遇到啦，到曖昧關係，有身體接觸、有講電話、有傾心事、爭在未kiss 未拖手，未正式叫對方做男女朋友，明明係男人主動approach 先，明明係你對我passionate先，咩叫 “communication”呀？就係互相有「溝通」呀！你對我主動時我很珍惜，你對我熱情時我都對你一樣，好享受一齊傾計既感覺…… 好享受同你一齊既每一分每一秒

但相反既係，到我對你主動搵你，主動約你時唔撚珍惜，點解男人可以變得咁快？究竟你地諗咩？等你message 等到天昏地暗，一直等等等，開始諗緊自己係咪做錯d咩…… 望返d對話，其實真係無咖，我有既就係有鼓起勇氣咁搵你，我都會驚，你會唔會又「已讀不回」我？你以前怨我「已讀不回」你時，咁依家呢？

以前會好計較，加埋身邊d女性朋友，阿媽家姐都會教落，做女仔唔好咁主動同直接，要等男人黎追自己先顯得夠珍惜自己

但事實上，我覺得女仔真係唔好怕主動少少，唔好怕俾人知道自己鍾意佢，因為你唔知幾時知道對方就係同你拉埋天窗嗰位，就算唔係都好，你都學咗一堂，清楚自己想要咩，唔好再做錯同樣錯誤

請男士們好好珍惜會同你曖昧既嗰一位，仲會對你主動既女仔，我相信好多女仔都遇過呢種問題，無啦啦cool down 唔知你地諗緊乜鳩…….

追到覺得無機會咪自己收皮囉

首先要有女同學同你曖昧

識你真人,幫手推

識你老母，幫手推

係咪處女？
老實講，我都係90後，同樓主年紀差不多，見到身邊可以26/7歲咁早結婚既女仔，超過7成個處都係俾依家既老公。
唔係話非處一定嫁唔出，但結婚係現實既，男仔同女仔一定會有各自既考量，例如女仔睇男仔有冇錢穩唔穩定，而男方既考量好大部分一定係女仔既性格背景

關處女乜撚野事 ？

大佬個post 講緊曖昧同要主動少少

可能本身就淨係想做朋友呢
覺得over左咪turn down lo

可能已經flirt緊另一個啦

聽唔聽到啊仆街

想做朋友又會有摸你腰仔既
想做朋友又會好夜打電話搵你傾心事既

點摸法先
淨係扶一扶腰定長放呀

Btw可能係一時之間醒起over左都唔出奇

你識埋D MK係咁喇
你試下識D唔出街毒撚睇下會唔會HURT

曖昧左幾耐啊？太耐有時真係會頹，又或者識耐左佢覺得大家其實唔係幾夾。

暑假識，12月開始大家有feel

中point

毒撚夠專一
不過你地唔會睇得上眼

直接表白算？

你都識扮高竇啦
扮咩

屌，幾時有

其實...我覺得要睇個男仔咩性格...
我自己都俾女approach過(我都係A0毒丁)
但係俾女approach其實毒撚都會好驚唔知點算
所以有可能係你好好...只係對家係on9仔...?

會唔會係你無意中講左d咩turn down左人
Review下last展開激情對話既內容

呢個post男女通用

可能都係.....

吹呀?

比個賢妻良母但catgirl樣你都唔撚要啦

講咁多最後依啲機會咪又係唔屬於我
利申岩岩先比人玩完

讀pgde 但話唔關處唔處女事
教書見到啲學生妹亂搞都會罵啦
個男應該expect老師會無咁中意玩

屌 明明係條友主動先，係咁話我好好，好鍾意我，話同我一齊好舒服，仲要實牙實齒話自己已經放低ex，但到我已經好鍾意佢諗住就快一齊之前，我問佢我哋幾時正式一齊，佢先話自己未放低ex⋯⋯
我喺Whatsapp表達我嘅感受，換嚟就係佢嘅已讀不回
之後終於約好咗出嚟傾呢件事，點知到嗰朝早就話自己好攰可唔可以約過第二日
屌，你唔想拍拖，對我負責任的話，一開頭就唔好對我咁好啦
男人，未追到就當女仔係寶，追到之後就當係草

收皮啦 女人咪仲多
鍾意就彩下你 突然又可以理撚得你 一句我心情唔好呀嘛
有人主動接近就失晒理智 打打下機又會識到人 玩玩下又開埋語音 好熟咩
做過幾多既野都只係即時性 下一秒就唔會再有價值

你女人 呢個唔珍惜你 將就下實搵到個珍惜你
香港男人先係卑賤 就算你肯降格肯付出 事實係肥婆都唔受你

追左一年 曾經好開心 但佢無限放大唔開心 呢幾日比佢block晒了

好撚明呀屌

唔珍惜係因為未鐘意到會去珍惜

屌你老母岩岩先俾女玩完來
明明係條女主動來approach, 本來我都抱住觀望態度慢慢來
後來一直比signal我, 又覺得岩傾, 就主動去馬啦
點知她開始無視, 過左一星期直頭同條新仔一齊
都算啦, 咁你相處完覺得個條仔岩你多d都冇法, 亦有大方祝福你
但駛唔駛去到最後都要咁mean, 好似施捨咁話, 一段時間後同我仲做得返朋友

你玩我咪玩囉, 駛唔駛咁串

主動又點 對方對你無意思 咪又係咁
好多人追 偏偏鍾意一個唔鍾意自己既人

其實將樓豬講既野，男女調返轉都一樣適用

因為我覺得唔係個個女人都肯做主動

啱啊，男人多碌鳩所以咩都要男仔做主動，主動少少比人話狗公，我唔玩啦，你玩埋我果份

大家咁話啦
講變得快女人點會輸

以前成日聽講女人係感情上永遠會輸
大咗先知假既
分手果陣又講咩想繼續做朋友
點知過兩日已經可以投入新生活 容光煥發

相反我識親個個男既都係得個樣
一萬年後都未放得低個ex

利申 我都仲未放得低

真係遇過
好想知點解

嗱，其實放唔放得低冇話男定女係快啲
我係女仔，過咗半年我都係放唔係底

講左幾多次毒撚係冇條件唔專一咋
唔代表佢地內心唔想玩女

啲男人好撚犯賤架 對佢好唔會珍惜架 對佢差先會死心塌地

推到我條仔見到

應該係有新對象先會咁

同樓主講既一模一樣
本身仲勁怪責自己係咪做錯啲咩
後尾發現佢轉咗目標 溝緊我個朋友
所以話一個人突然冷淡係會有原因

睇呢個post睇到想喊
毒撚miss哂啲hints
到察覺果時 對方已經move on

RiverPhoenix

無人approach我

睇人..... 我覺得自己仍然係輸

試過被人飛咗一年都放唔底

覺得自己冇錢無謂累咗個女人啦，27/8拍得都要埋單啦

屌你，你遲遲都無表視人地咪下一個，邊有得怨

師主麻煩追哂post 先好覆

樓主一定係靜過一排或者吊起黎賣想試人啦

所以咪叫你追post...
一直都無靜過，只係聖誕嗰陣已經相處得好好，有show passion，有主動約人，係佢無啦啦cool down 咗，無啦啦失蹤
又係我問題呀？ 我諗極都唔撚明呀

老實，如果聖誕同過年都無表示，你都係做定心理準備。

1. 佢太被動細膽，可以排除
2. 心入面已經放左第二個

你班港女抵撚死
扮上菜吊人胃口
人地溝到第二條仲正嘅女
仲洗撚綵你咩
臭雞

地球唔係圍撚住你轉架

中

我都輸到貼哂地

一講呢句即輸啦
咩曖味feel都冇晒，玩完

佢話過如果佢唔係大過我既佢會追我
係咪無符

愛情無分年齡吧

呀 接受唔到..............

一句講曬咪即係唔夠鍾意
唔需要做錯d乜嘢㗎 有d嘢唔得唔好夾硬去姐

我感覺呢個post就係有人溝仔不成係度發脾4
人地老奉要鍾意你嘅咩，了解多左，發現你有野令佢接受唔到，退後都有錯嘅？
呢啲人打牌一定牌品好差，唔順你意就反枱果類

我對於而家已經有女仔咁唔知醒講呢啲野感到震驚。

屌你 主動完衰撚咗 點解毒撚咁難溝

我都想搵個識主動嘅女仔 冇奈香港呢個地方啲女比人當晒寶咁 你一唔搵佢幾日就有另一班仔埋位 所以你唔洗擔心會搵唔到個珍惜你主動嘅仔

樓主主動係好事 keep 住 唔好變被動

我都想揾返個主動嘅同啱傾嘅女仔....
ps: ex係極被動

通常呢D女仔都唔靚，又或者有致命缺點，我過唔到自己果關

申利:A0

全部都係仆街

點解你唔主動啲？
要求人地先付出
驚自己付出先會蝕底受傷
真係好自私

調情 生存 要取捨

主動完玩厭咪分手囉

笑咩

笑你連個毒撚都溝唔掂

我試過咁嘅情況下突然對個女仔cool down

原因係發覺佢份人好物質主義, 就算一齊都無可能夾

毒撚先至最難溝